單身咗29年 終於

趕到係30歲前脫離單身

生日快樂

PTGF夠鐘走人啦 ，俾錢人啦！

收皮

恭喜